突發！克警認左自己係狗

克警記者會自認係狗 真係好嘢

#bark#do

等你隻老虎狗照post讀，插親自己啦傻閪

恥笑都要小心少少

嚴格嚟講唔叫恥笑既，係幫佢地正名啫

睇住佢地quote黎讀，照讀狗笑撚左出聲

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟